貓貓皮下水

除了獸醫，請問邊間藥房有賣皮下水？